% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
% !TEX root = ../GESR_booklet.tex

\begin{flushleft}

\large{
	\scshape{
	1 marzo 2024 -- ore 17:30
	}}

\medskip
	
\small{Concerto
	\newline Sala Accademica}

\medskip

{\fontsize{20}{20} \svolk{\emph{Infiniti Possibili}}}

\normalsize

\medskip

%regia del suono \textsc{Pasquale Citera} e \textsc{Marco De Martino}

\bigskip

 

\livel{Franco Evangelisti}{Incontri di Fasce Sonore}{dur}{organico}{data}
\medskip

\livel{Alessandro Malcangi}{Mutazioni in Clessidra}{dur}{organico}{data}
\medskip

\livel{Francesco Ferracuti}{Studio Bicamerale*}{dur}{organico}{data}
\medskip

\bigskip
* prima esecuzione assoluta

\bigskip

\esecutore{chitarra elettrica}{Francesco Bianco}
\esecutore{clarinetto basso}{Alice Cortegiani}
\esecutore{flauto basso}{Elena D'Alò}
\esecutore{percussioni}{Berardo Di Mattia}
\esecutore{strumenti in fila ... }{Alessandro Malcangi}

\medskip

\esecutore{live electronics}{Giulio Romano De Mattia, Francesco Ferracuti, Davide Tedesco}


\vfill

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\end{flushleft}


%\clearpage

\begin{flushright}

~\vfill

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Mutazioni in Clessidra}{\newline\input{./_include/noteAlessandroMalcangi.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}

\descrizione{Incontri di Fasce Sonore}{\newline\input{./_include/noteFrancoEvangelisti.tex}}


\end{flushright}

\clearpage

%\begin{flushleft}
%
%~\vfill
%
%%***
%
%
%\end{flushleft}
%
%\clearpage
%
%~\vfill
%
%
